{
    "question": "Kalimat yang tepat untuk melengkapi pantun di bawah ini adalahburung dara burung merpatiterbang tinggi di kejar kejar",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kalo kamu pengen mati</p><p>tinggal bunuh diri :v</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "bahasa-indonesia-jawab-dengan-penjelasan-1-ciri-utama-dari-drama-371",
            "question": "BAHASA INDONESIA    jawab dengan penjelasan\r\n1. Ciri utama dari drama adalah....\r\na. Berbentuk dialog\r\nb. Bertujuan untuk di pentaskan\r\nc. Berbentuk daya tarik\r\nd. Berupa cerita\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. Berupa cerita</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Awalnya disusun dalam bentuk dialog lalu dipentaskan di atas panggung dalam bentuk cerita</p><p></p><p>Semoga bermanfaat ^^</p><p>-Lily \u2728</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>jawaban:</p><p>Ciri-ciri drama adalah:</p><p>memiliki naskah drama atau teks yang di dalamnya terdapat dialog; drama harus diperankan atau dilakonkan; drama berupa cerita yang terdapat konflik dan emosi; sebuah pentas drama, memerlukan adanya latihan khusus untuk para pemain.jawabannya :A. berbentuk dialog</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p><p>jngn lupa follow aku yh</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "puisi-diatas-berbentuk-a-pantun-b-guridam-c-syaird-puisi-baru-477",
            "question": "Puisi diatas berbentuk a. pantun b. guridam c. syaird. puisi baru",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>INI SOAL ULANGAN KAN </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>JAWABANNYA</strong><strong> </strong><strong>ADA</strong><strong> </strong><strong><em><u>C</u></em></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-merupakan-ciri-ciri-tangga-nada-diantonis-moyor-259",
            "question": "Berikut ini yang merupakan ciri-ciri tangga nada diantonis moyor adalah\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>\u2022 Disusun dengan urutan C D E F G A B C (do re mi fa so la si do)</p><p>\u2022 Diawali dengan nada 1, atau \u201cdo\u201d, atau kunci C.</p><p>\u2022 Menghasilkan melodi yang riang dan kuat.</p><p></p><p> SEMOGA BERMANFAAT</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Diawali dengan nada 1, atau \u201cdo\u201d, </p><p>tangga nada diatonis mayor memiliki kesan yang riang, ceria</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "para-sahabat-nabi-muhammad-saw-terdahulu-sudah-terbiasa-bertasbih-619",
            "question": "Para sahabat nabi Muhammad SAW terdahulu sudah terbiasa Bertasbih menggunakan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menggunakan  kerikil</p><p></p><p></p><p><strong>tolong</strong><strong> </strong><strong>jadikan</strong><strong> </strong><strong>jawaban</strong><strong> </strong><strong>tercerdas</strong><strong> </strong><strong>yaaa</strong><strong>\u2728</strong><strong>\u2b50</strong></p><p><strong>semoga</strong><strong> </strong><strong>membantu</strong></p><p></p><p><strong>bilal</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>1</strong><strong>0</strong><strong>/</strong><strong>6</strong><strong>/</strong><strong>2</strong><strong>1</strong><strong> </strong><strong>1</strong><strong>8</strong><strong>.</strong><strong>4</strong><strong>4</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-gambar-lengkapiian-organ-orgar-tumbuhan-berikut-983",
            "question": "Perhatikan gambar\r\nLengkapiian organ-orgar\r\ntumbuhan berikut!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>Tolong Gambarnya mana</p><p>Penjelasan:</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "peristiwa-heroik-di-palembang-terjadi-pada-tanggal-8-oktober-1945-290",
            "question": "Peristiwa heroik di Palembang terjadi pada tanggal 8 Oktober 1945 yang dipimpin oleh\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Peristiwa Heroik di Palembang\n</p><p>Adanya upacara pengibaran bendera Merah Putih pada tanggal 8 Oktober 1945 yang dipimpin oleh dr. A.K. Gani</p><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dr A. k. Gani </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf Kalau Salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gabungan-dari-beberapa-kata-dalam-bahasa-indonesia-membentuk-sebu-473",
            "question": "Gabungan dari beberapa kata dalam bahasa indonesia membentuk sebuah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "gabungan dari beberapa kata dapat membentuk sebuah kalimat.<br><br>semoga membantu",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "properti-tari-yang-dapat-digunakan-untuk-menari-tari-adalah-486",
            "question": "Properti tari yang dapat digunakan untuk menari tari adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>busana,slendang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>gatau gada pilihanya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-isi-soal-inih-keunggulan-karya-yang-diapresiasikan-penulis-da-787",
            "question": "Apa isi soal inih keunggulan karya yang diapresiasikan penulis dala.tks ulusan di atas adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kelebihan si penulis </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>MAAF KALO SALAH </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kita-dapat-menghimpun-peristiwa-penting-dalam-teks-nonfiksi-peri-387",
            "question": "Kita dapat menghimpun peristiwa penting dalam teks nonfiksi. Peristiwa penting yang telah himpun dapat disajikan dalam bentuk?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>diagram atau tabel </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo slah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}